{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484930?place[place_type]=GID&place[gid]=2484930&place[latitude]=33.2363657535&place[longitude]=126.3622651004&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 3657펜션"
    },
    "text": "ペンションは海のあるところに位置し、内部にはレストランがあります。 客室内では調理が不可能で、チェックイン時間は午後4時、チェックアウト時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューの利用はできません。 幼児を基準に宿泊可能な人数は最大人数を超えてはならず、36ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。 ペットは入室できず、ペンション内のレストランは有料で利用でき、営業時間は午前11時から午後9時までです。 駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 基準人数を超える場合は追加料金があり、管理者に相談する必要があります。 追加で宿泊しなくても追加人数として含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室を拒否される場合は払い戻しできませんので、予約時に注意する必要があります。 ペットは入室が不可能な場所には同伴入室ができません。 付帯施設は追加で利用料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理に誤差が生じることがあり、これはペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、客室は禁煙です。 食事は可能で、駐車も可能で、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後4時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、幼児の宿泊は可能です。ただし、36ヶ月以上の幼児からは追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のレストランは何時まで営業していますか？",
            "answer": "午前11時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料でご利用いただけます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金があり、管理者に相談する必要があります。追加で宿泊しなくても追加人数として含まれ、追加料金が発生します。最大人数を超えて入室を拒否される場合は払い戻しできませんので、予約時に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設は追加で利用料金がかかる場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 412
    }
}